我老母痴撚左線

咁其實我家姐離家出走左一段時間，話長唔長話短唔短。

咁我都同佢間唔中聯絡，而我老母就好想見佢咁。

有一次我搵左我家姐出街啦，然後我就問下我家姐想唔想見我老母，佢就話ok。

我同完我老母講佢就開心到唔知以為食左搖頭丸咁撚樣。

然後見完我家姐就日日都喺講：「你家姐話啊.../你家姐同我講...」D句子全部都係咁撚樣開頭。

咁我屋企不嬲最錫我家姐，所以我都冇咩點講。

但其實我老豆同我都有D不滿，因為我家姐憎我老豆先走，但我老豆都仲係好錫我家姐，所以佢知道我家姐肯見我啊媽啊肯見我老豆所以唔開心。

我老母一路都怪我教我家姐睇動漫，然後就話咩「日日睇埋D鬼五馬六既野」...

問題黎啦。

我約左我家姐呢幾日去整文件啦，然後我老母話係屋企附近，不如帶佢上屋企打機。

我say no啦，因為我約左我女朋友。

佢發左我脾氣，叫我自己食自己。

平時我老豆都會揸車車我，我老母say no。

但其實我想講，我家姐又唔想返黎，我又約左人，咁冇理由強逼我掛...

即係你愛我家姐多D我明，都唔撚係要玩到又唔理我又發我脾氣掛？

我努力讀到八大你一句都冇講過，然後就話我家姐讀ou好叻？（非針對

其實我不嬲都知你地愛佢多D，但唔好做埋出黎比我睇好冇？

有冇人教我點搞掂我老母

你離家出走

啱啊，比我讀埋個大學即刻走

好心佢地偏心都唔好偏得咁出面啊

咁咩原因你屋企人錫你家姐多過錫你？

氦氣

1999

樓主女朋友=家姐

因為佢地生佢果時係最窮（佢地之前咁講喎

Sorry for 1999

Wtf

其實阿哥定細路 ，家姐定細妹，偏向一個難免都有，重點你對佢地好，佢自然感受到，平時安份守己，穩定返學返工，得閒出下街去旅行，就得啦。溝通好緊要

關乜撚野事

8大

嶺南定教大

你問我，我問邊個

陪佢地去旅行，陪佢地行街，假期都陪佢地，連女朋友都唔陪。我唔知仲有D咩可以做

嗅覺好好既巴打

不過唔講啦

人戇鳩係正常 你想改變啲戇鳩 你更加戇鳩
快快手讀完書搬走 老死不相往來

是尻但啦，過一排就無事

有道理

若果係既話我又唔介意

咁撚有錢家庭有問題正常既

between 搬出去同家姐住 兩隻老野重唔撚激死

同我一齊住

邊到睇得出樓豬屋企有錢